吳雨菲首座右銘真係好痴線.....

依排係youtube係咁聽廣東舊歌咁岩聽到依首
細細個完全唔了解歌詞講咩
點知大個左聽翻真係完全毒撚座右銘

祈求被愛的溫馨 呼天都不應 已經很適應

很冷靜 知道我愛的 定把我當佈景
平凡像我這一種 今天要認了命
才能學會不貪心 碰不到戀愛 也毫無反應
單戀相戀失戀 說穿了盡是陷阱 放手 得我有這本領

都未到副歌 句句歌詞都咁入肉
本身追緊女神都即刻想放棄

初中既回憶

KARY最愛歌曲之一

欣賞咗好耐

有一排係咁LOOP

真係好正

認錯

仲有首 生命樹 都好好聽

花花世界太過美哪有李家鼎

注定無人來示愛 我都不作聲

生命樹係失戀必聽

佢仲有首馬戲團之戀都好痴線

方力申 我咁靚仔 方溝唔到女咩

生命樹同蘇眉係神曲

以前首首廣東歌都好高質好容易令人共鳴
依家就

同衛蘭首 一場誤會 一樣

吳雨霏

仲有明知做戲都好正

爸爸 媽媽～

吳哥窟
生命樹
我本人
座右銘
人非草木

不如不愛都好正

吳哥窟
人非草木
今夜煙花燦爛

你明唔明首歌講咩 ？

我本人

告白都好正

All my favourite

花花世界太過美 那有我蹤影

吳雨霏top5
人非草木
生命樹
座右銘
吳哥窟
我本人

要緊守我左右銘

睇睇下唔打埋佢既

究竟要幾痴線先寫到呢啲歌

Her songs are many good.....

Good hk songer her will be hk no1 songer

最後一秒鐘

吳雨霏慢歌top5
一千個假想結局
蘇眉
座右銘
人非草木
我本人

其他歌top5就
The Present
麗人行
狠狠
生我的命
Control

喃喃自語數星星 孤單也像註定

佢好多歌都好正
唔會聽厭

告白
吳哥窟
蘇眉
生命樹
最後一秒鐘

佢d歌真係好撚好聽 可惜已經唔唱

二十世紀少年呢？
夾band必玩

對未來沒信心 怎張開眼睛

中撚到

人非草木真係

人何苦要抱着清醒進睡 超鍾意呢句

btw冇人講小愛 都好撚好聽

呢首詞真係好正
加埋kary把聲

呢5首真係好好聽

初會

杏仁亦要花氣力

夠鳩氣

覺得佢唱歌幾好聽

海枯石爛都唔錯

唔係吓話

小愛
我本人
人非草木
雞蛋愛石頭
座右銘
告白

仲有佢同小肥合唱嘅逼得寵物太緊世界級佢地其實好高質 都唔明點解依加唔紅

人非草木同今夜煙花燦爛真係perfect match
利申 kary香港同澳門演唱會都有捧場

初中個陣幾乎日日loop
陪住我度渡過最sad個段日子

生命樹 灰到痴線

依家樂壇已死，一年想搵一首好聽既歌都無

同你年紀應該差唔多

越難越愛？

我本人 雖然記得個mv 好鳩

座右銘
人非草木

呢2首最正

竟然無人聽過 戀愛疲勞

情人當然愛情人
長和深不要去問
纏綿怎可給催促誕生
是我 共你逼得太近
你間中想一個人
跟你早應該要 如遠若近

我今天知不應該
手機中要你示愛
纏在附近令你沒自由出外
我是活該 逼迫你被深愛
一不滿意淚落下來
嚇得你要 分開

還未戒掉他留下給我那動魄驚心
還未成熟得當有過便無憾

越嚟越相信
時間一耐
好耐無出現嘅嘢有一定會上神枱
以前大家重笑鳩吳雨霏係賓妹多 佢嘅歌反而唔多講

上萬個謊言再接謊言 信我

吳雨霏不嬲高質

蘇眉又係神曲 個mv都拍得好好

我心事 誰又會在意想聽

真係覺得kary唱得好 想佢紅嘅話就聽下佢首新歌 Come with me 俾次機會佢啦

On9

原諒

回憶總是美好
但同時依家廣東歌水平真係唔太得

好多首都高質
告白
座右銘
人非草木
小愛
我本人
愛是最大權利

雞蛋愛石頭

溝女心路歷程

傳送門

其實佢有一首「失控」都好正
不過無咩人聽過

告白！！！！！！

我不會講你知 其實是第幾次

和他相見 應否叫作外遇

蘇眉最好聽

有更心跳選擇而比我遠遠優勝 如何專一都想轉性

有聲

兩樣可以同時進行

其實你婆婆
我婆婆好錫我架

留名

有更心跳選擇而比我遠遠優勝
如何專一都想轉性

信唔到人 更信唔到自己
冇辦法唔催眠自己所有喜歡嘅感覺其實都只係dopamine產物

睇咗幾版都冇無名髮
仲有今夜煙花燦爛同生命樹都好撚正

唔係呀 幾版都無 沒有花收的日子 有無搞錯呀
仲要夕爺作詞 超正

你係咪真係有聽廣東歌架

正

最鍾意呢首

秋天聽特別好feel

心反正留不底，身總算留得底。

點撚樣呀

明知做戲

告白
生命樹
吳哥窟
我本人
今晚煙花燦爛

My January成隻碟都好好聽!!

呢排loop緊告白
最近有個男仔同自己表白 但我有男朋友 都唔知點做好

花花世界太過美 哪有我蹤影

佢以前啲live好正

而家......

一千個假想結局

派帽歌有幾正

好好聽

人非草木 好聽

聽佢d live....唔得

我都好鍾意

kary係好野

世界級

中